• Menú contextual: Interlineal (Concordancia de Strong en inglés)
• Haga clic en palabras H9999-G9999 para obtener más detalles
• Léxicos hebreo/griego/inglés
(Muchas Gracias a STEPBible.org por su trabajo)
